騰訊又回升

393.8～

600

聽日就唔知啦

上證

巧叻叻呀！
跌咗一成八升返一成都唔夠